<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<songs>
	<song>
		<STT>1</STT>
		<Title>Có chơi có chịu</Title>
		<Author>Karik</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Có khóc có cười, tình yêu anh vẫn real thế thôi
			Nếu chán chê không nói nên lời, mời em đi tìm người khác chơi
			Đâu gì là mãi mãi trên đời
			Cứ chill rồi sẽ tự đến nơi
			Riêng con người anh như thế quen rồi
			Cảm thấy không vui anh khuyên em cứ rời
			Em hỡi, em hỡi
			
			Em đừng dựng chuyện không có
			Quên đi một người như anh không khó
			Nếu chuyện tụi mình nay đã không rõ
			Cứ nhắm mắt, xem như xui, ta đi lui
			Em lại vui với ai
			
			Vài ba hôm là thấy
			Drama cho nhiều cũng đâu vào đấy
			Mình thật sự chẳng cần nhau là mấy
			Cứ nhắm mắt, xem như xui, ta đi lui
			Anh lại vui với ai
			
			Chia tay là xong
			Không nên đi theo style lòng vòng
			Anh không thích dài dòng
			Em bớt ồn ào đi được không?
			
			Nên buông ngay và luôn
			Nên buông ngay và luôn
			Nên buông ngay và luôn
			Chia tay thôi có gì đâu mà buồn
			
			Thoáng nghe câu giả dối
			Câu chuyện em nói hơi xa vời
			Em lừa, em dắt đôi ba lời
			Thôi thôi em ơi đường ai nấy bay
			
			Còn đâu nết thơ ngây, em lạ lắm
			Câu chuyện em nói hơi xa vời
			Em lừa, em dắt đôi ba lời
			Thôi ta chia tay, đường ai nấy bay
			Giờ đây, giờ thì còn lại ai?
			
			Ai?
			Đừng làm lệ phải phai
			Ai?
			Giờ còn lại ai?
			Ai?
			Đừng làm lệ phải phai
			Ai?
			Có yêu là có dại
			
			Bớt miệng, bớt miệng
			Chia tay bớt bóc phốt để đời nhau được bớt chuyện
			Bớt điên
			Bớt phiền, bớt phiền
			Drama ít ít thôi đừng bắt anh phải bớt hiền
			Rớt liền
			
			Hey, hết yêu là anh đi
			Dăm ba cái cuộc tình không có cửa làm anh suy
			Xời, cứ xem như cuộc dạo chơi
			Tạm ứng chút tuổi trẻ, hai đứa đưa nhau vào đời
			
			Dĩ vãng vốn dĩ đã dơ dáy
			Dễ gì mà giấu giếm, đừng bắt anh bẻ lái
			Nhắm nhắm thấy khó lòng vui trở lại
			Đã trái lại còn sai, chờ gì chưa rẽ phải? (What's up)
			
			Chia tay là xong
			Không nên đi theo style lòng vòng
			Anh không thích dài dòng
			Em bớt ồn ào đi được không?
			
			Nên buông ngay và luôn
			Nên buông ngay và luôn
			Nên buông ngay và luôn
			Chia tay thôi có gì đâu mà buồn
			
			Thoáng nghe câu giả dối
			Câu chuyện em nói hơi xa vời
			Em lừa, em dắt đôi ba lời
			Thôi thôi em ơi đường ai nấy bay
			
			Còn đâu nết thơ ngây, em lạ lắm
			Câu chuyện em nói hơi xa vời
			Em lừa, em dắt đôi ba lời
			Thôi ta chia tay, đường ai nấy bay
			Giờ đây, giờ thì còn lại ai?
			
			Ai?
			Đừng làm lệ phải phai
			Ai?
			Giờ còn lại ai? (Ai?)
			Ai?
			Đừng làm lệ phải phai (ai?)
			Ai?
			Có yêu là có dại
			
			Bye bye, không mong nỗi nhớ không tới
			Bye, không thương nước mắt không rơi
			Bye bye, hết yêu là hết trông đợi
			Buông thôi em ơi
			
			Bye bye, yêu mà toxic đủ kiểu
			Bye, mình làm gì có tương lai
			Bye bye, có chơi thì có sức chịu
			Chốt hạ luôn
			
			Có yêu là có dại
			I í í i
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>2</STT>
		<Title>Vì mẹ anh bắt chia tay</Title>
		<Author>Karik</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Anh rất tốt thế nhưng thà đừng gặp vui hơn
			Em rất tiếc thế nhưng thà làm người cô đơn
			Sẽ chẳng phải thốt lên hài hước như lúc này
			Rằng mẹ anh bắt chia tay.

			Anh cũng rất tốt thế nhưng mình chẳng hợp nhau đâu
			Em có chút tiếc nuối khi mình chẳng phải cô dâu
			Em sẽ ghé đám cưới anh và nói lời này:
			“Chúc anh hạnh phúc, chỉ một ngày!”

			Rap:
			Có gì đâu mà phải khóc, không có anh thì sẽ có người khác
			Tình nào mà tình chẳng dang dở, vui rồi cũng đến lúc phải tẻ nhạt
			Em nghĩ nhiều làm gì cho mệt đầu, cứ mặc định anh là thằng tệ bạc
			Thừa biết hạnh phúc của em là kim cương, 
			nhưng lại không thể trở thành người chế tác
			Một phần anh muốn tập trung cho sự nghiệp
			Nên tình cảm này anh buộc phải cự tuyệt
			Mặt khác anh sợ cảm giác phải yêu xa
			Mình không tới đâu cũng khó lòng từ biệt
			Trong mắt anh thật sự em rất tuyệt
			Dù rằng hai đứa không hợp nhau là mấy
			Em rất tốt nhưng mà anh rất tiếc
			Mẹ của anh bắt anh phải chia tay

			Anh rất tốt thế nhưng…
			Tình cảnh ta không còn như xưa
			Em rất tiếc thế nhưng…
			Anh không có quyền để chọn lựa
			Anh rất tốt thế nhưng…
			Xin lỗi vì những gì đã hứa
			Em rất tiếc thế nhưng…
			Về đi để anh còn đóng cửa

			Anh rất tốt thế nhưng thà đừng gặp vui hơn
			Em rất tiếc thế nhưng thà làm người cô đơn
			Sẽ chẳng phải thốt lên hài hước như lúc này
			Rằng: Mẹ anh bắt chia tay
			Anh cũng rất tốt thế nhưng mình chẳng hợp nhau đâu
			Em có chút tiếc nuối khi mình chẳng phải cô dâu
			Em sẽ ghé đám cưới anh và nói lời này
			Chúc anh hạnh phúc, chỉ một ngày!

			Rap:
			Trái tim của anh thì nói có
			Nhưng mẹ của anh thì nói không
			Rõ tương lai ta không có
			Càng dây dưa chỉ càng thêm nhói lòng
			Thật ra anh chỉ xem em như em gái
			Cảm mến vì những câu chuyện em từng trải
			Sẽ rất sai nếu cả hai quyết định đi đường dài
			Cho nên tốt nhất anh nghĩ nên dừng lại
			Anh từng cho rằng mình không thể ác đến khi vượt qua
			Nỗi đau thể xác nhận ra sắt đá còn có thể bạc thì tình cảm mình sao không thể khác
			Có những lúc để hạnh phúc thực sự, buộc lòng nước mắt cả hai phải rơi xuống.
			Cơ bản cuộc đời này là buồn, dù không muốn rồi vẫn phải tập buông
			Coi như mình kết thúc đúng lúc, từ ngày mai cả hai đừng nhớ gì
			Không nhất thiết phải chúc anh hạnh phúc, nhưng ngày cưới của anh em nhớ đi
			Quên phong bì cũng không sao, tới và về miễn đừng để ai thấy, 
			chuyện cũ xin đừng kể ai hay, có thuộc cũng đừng hát tặng anh bài này.

			Anh rất tốt thế nhưng thà đừng gặp vui hơn
			Em rất tiếc thế nhưng thà làm người cô đơn
			Sẽ chẳng phải thốt lên hài hước như lúc này
			Rằng mẹ anh bắt chia tay

			Anh cũng rất tốt thế nhưng mình chẳng hợp nhau đâu
			Em có chút tiếc nuối khi mình chẳng phải cô dâu
			Em sẽ ghé đám cưới anh và nói lời này:
			“Chúc anh hạnh phúc, chỉ một ngày!”
			…
			Hãy sống tốt nhé anh…
			Em rất tiếc thế nhưng…
			Hãy sống tốt nhé anh…
			Vì mẹ anh bắt chia tay.
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>3</STT>
		<Title>Chưa từng vì nhau</Title>
		<Author>Karik</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Tình yêu ấy vốn không nên tồn tại
			Thương nhớ ấy ta nên dừng lại
			Càng bước tiếp bên nhau chỉ càng sai
			Vì ta vốn dĩ mông lung ngay từ đầu
			Níu kéo chỉ thêm thương đau
			Mình chưa từng vì nhau (chưa bao giờ vì nhau)

			Lúc anh buồn thì em lặng im , khi em cần anh luôn hiện diện
			Em buông tay thì anh lại kiếm , anh chờ em nhưng em chẳng tìm
			Anh là kẻ cố chấp trong tình yêu
			Em là người mù quáng trên tình trường
			Miệng nói thương nhưng chẳng hiểu bao nhiêu
			Thì làm sao tình mình có thể êm ấm giống bao người bình thường
			Khi bình yên cứ nghĩ sẽ không gì khiến 2 ta xa rời
			Nửa đời mình là đây , hạnh phúc chẳng còn xa vời
			Nhưng tiếc thay là không , chỉ là cảm giác tạm thời
			Với tình yêu thật sự mình còn quá non nớt để chạm tới
			Vì thứ anh cho em không cần , thứ em cần anh không có
			Khuyết điểm bản thân mình không rõ , việc em muốn lo anh không cho
			Cái tôi mỗi người mình không bỏ, thì làm gì còn có sau đó
			Mình làm gì còn có sau đó...

			Nhiều lần tự hỏi mình đã thật sự thương chưa ?
			Giữ nhau đến giờ này ngoài tình yêu còn gì nữa ?
			Nói cần nhau hơn mạng sống nhưng sao nỗi đau lại dư thừa
			Nụ cười trốn tránh , niềm tin mất cả điểm tựa
			Cứ xa rồi tìm về chưa bao lâu rồi lại xa
			Cứ khóc rồi lại cười hứa sẽ vượt qua tất cả
			Nhưng thực tế chuyện vẫn vậy đã bao giờ mình vượt qua ?
			Bình yên vẫn bên lề còn duyên phận thì gục ngã
			Đã vậy thì...mình cứ yêu trong tuyệt vọng
			Tới đâu hay tới đó cho tròn 2 chữ thật lòng
			Không trách , không mong bất cứ điều gì như ngày đầu
			Chờ đợi đến 1 ngày ông trời mang ta rời nhau
			Vậy em nhé...cứ yêu trong tuyệt vọng
			Tới đâu hay tới đó cho tròn 2 chữ thật lòng
			Im lặng , không mong bất cứ điều gì như ngày đầu
			Bình thản đến bật khóc , xóa tên khỏi cuộc đời nhau

			Thà rằng đừng nói xem nhau là mai sau
			Đừng lặng lẽ bên nhau nhiều đêm thâu
			Từng vết thương...sẽ chẳng sâu thế này
			(Mình có lẽ đã sớm buông tay từ lâu)
			Để nay nỗi nhớ không thể nào phôi pha
			Ngồi lặng lẽ mong cho thời gian qua
			Chợt bật khóc...(cả 2 ta cùng bật khóc)
			khi thâm tâm nhận ra...(cùng 1 điều thật đau đớn là...)
			Chưa 1 lần cùng cố gắng làm sao đi hết đường dài
			Chưa 1 lần từng thấu hiểu làm sao yêu thương ở lại
			Chưa 1 lần biết hy sinh , đừng trách tình yêu này sai
			Vì ta chưa từng , chưa từng , thật sự chưa từng , chưa chừng
			Vì ta vốn dĩ đã sai ngay từ khi ta bắt đầu
			Vì ta không còn tậm tân với chuyện tình này từ lâu

			Nước mắt rơi là vì...
			Mất nhau mãi là vì...
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>4</STT>
		<Title>Khóc một mình</Title>
		<Author>Karik</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Em tựa mây lạc chân trên trời
			Anh tựa cây vùi thân bên đời
			Nhìn nhau ! ta thầm thương thầm yêu lòng không nên lời
			Trông chờ nhau vài câu chân tình
			Nhưng buồn thay tình ta vẫn cứ lặng thinh
			Khóc 1 mình

			Đến với nhau vì lỗi định mệnh , xa cách bởi những sai lầm
			Đã biệt tăm khuôn mặt từ lâu , vẫn in sâu hoài niệm trong tâm
			Là anh ! người vẫn nghĩ về em âm thầm
			Và em ! người chẳng còn vương tình sâu đậm
			Từ sâu thẳm trong con tim mình chỉ muốn hét to rằng “Anh nhớ em”
			Nhưng chợt nhớ ra anh còn trách nhiệm phải giữ hạnh phúc em được trọn vẹn
			Anh có buồn , có mong ,có tìm về những ngày cũ
			cũng chỉ ôm lấy khư khư trong lòng rồi 1 mình tự tập thành thói quen
			Vì em là cô gái nhỏ nhắn đã quen sống với những khó khăn
			Quen sống với những buồn tủi , đường đời chông chênh đầy ấp lo lắng
			Còn anh mãi mãi là thằng bé cả đời thờ ơ mọi điều may mắn
			Thờ ơ tất cả những điều tốt đẹp lẽ ra không xứng được trời ban tặng
			Em cần cuộc tình bình yên , buồn thay anh lại tạo ra cay đắng
			Khi em cần hạnh phúc vĩnh viễn thì ngăn tim anh lại không ngay ngắn
			Điều em cần nơi anh không có vì quá khứ anh không như mây trắng
			Nên nhẹ buông đôi tay mềm để em đi về phía thinh lặng

			Hoa nở là hữu tình , hoa rơi là vô ý
			Hoa nào rồi cũng tàn nhưng chưa bao giờ là vô tri
			Như chuyện mình có ngã ngũ , ngọt ngào hoá vô vị
			Anh vẫn nhớ em điên cuồng bất chấp mọi khía cạnh vô lý
			Dù biết anh trong em bây giờ , chỉ là hình hài 1 người dưng
			Không là bạn , không là thù , trong lòng cũng không còn chỗ đứng
			Nhưng anh vẫn thương , thương em , như cách mà anh vẫn từng
			Chỉ khác sự quan tâm bây giờ là âm thầm sau lưng
			Anh giả vờ hạnh phúc để không phải giải thích nổi buồn
			Tập quên em bằng mọi cách dù đó chưa bao giờ là điều anh muốn
			Nhưng “Sẽ ổn thôi” ! như cách em thường nói
			Mạch nước ngầm dù trôi về đâu vẫn sẽ âm ỉ nơi đầu nguồn
			Sau thăng trầm ! cũng đến lúc học cách buông…
			Im lặng và biến mất tự mình khắc ghi quá khứ
			Khắc kỷ niệm , anh khắc tên em trong tìm thức như chuyện hoa bất tử
			Không còn thấy , cũng chẳng thể chạm suốt đời chỉ để trong tim cất giữ

			Ta bên nhau , bao lâu em vẫn sẽ nhớ từng ngày
			Bao yêu thương mãi mãi chẳng thể ngừng lay
			Vẫn chừng này…
			Mang hư hao em cố giấu kín chuyện tình
			Trông theo anh , nhớ lắm cũng chỉ lặng thinh
			Khóc 1 mình
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>5</STT>
		<Title>Khu tao sống</Title>
		<Author>Karik</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Eh
			Wowy
			Karik
			SGMNOF
			Yeah
			We from the hood
			
			Xe chốt và pháo là những thứ mà em tao xăm mình
			Xe tốt quần áo là những mà tao bao năm rình
			Phường khóm công an là nơi tao đang đăng hình
			Hẻm 48, ngay từ xưa đã không là yên bình
			Sáng ngày hôm qua cũng giống như sáng của ngày hôm nay
			Việc tao làm cũng như mọi ngày
			Thằng Karik đã thấy
			Back to my hood
			Tao làm việc của tao
			Khi tất cả trở thành vấn đề tao để dao làm việc của tao
			
			Tao không gây hấn nhưng hễ ai đụng là đập
			Và hàng nguội nằm trong túi làm cho quần thụng và thấp
			Anh em khi gặp tao cầm bia cụng bay nắp
			Còn tụi mày khi gặp tao vào 48 tao chấp
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
			
			Đây là Tân Bình hẻm 68, Bùi Thị Xuân
			Là khu nuôi đĩ điếm, quán nhậu và đủ loại thành phần
			Khu này theo đạo thiên chúa nên dân không có thờ đại ca
			Nhưng nếu mày gây chuyện trong đây tao thách mày mò được đường ra
			Bước ra ngoài hẻm phải biết nhìn trước nhìn sau
			Vì đây là khu ăn nhậu nên thường có vật lạ bay vô đầu
			Già, trẻ, lớn, bé khu này vai vế bằng nhau
			Nhưng cứ mở miệng solococo thì coi chừng đầu đổ máu
			
			Tao sống ở đây như là công dân lương thiện
			Thỉnh thoảng thiếu nợ thì tao vẫn phải đi làm "công nhân lắp giếng"
			Giống như bao khu khác
			Khu này nói chuyện bằng tiền
			Có danh, có tiếng, có quyền, có miếng nhưng không có tiền thì biến
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
			
			"Eh"
			"Eh what? Mother fucker"
			"How about popo man"
			"Popo like shit, mother fucker"
			"So..."
			"So what?"
			"How about your hood man"
			
			Like shit!
			Nơi đây không có đèn và tao được dạy từ nhỏ là đi chơi không có hèn
			Nếu như gặp được tao, mày bỏ chạy làm con chó
			Nhưng làm sao để đứng lại khi bản lĩnh mày không có?
			
			Nói cho tao nghe khu mày sống ra sao
			Khi mày gặp mặt kẻ địch liệu mày có phóng ra dao?
			Tụi mày sống có cho nhau, hay mày muốn chơi tao?
			Cứ vào 48 cho mày biết tao sống ra sao, ow
			
			Mày không như tao, tao không giống như mày
			Anh em bị chém tao đứng lại còn mày lo bỏ chạy
			Gặp ăn cướp tao rút dao còn mày van xin quỳ lạy
			Nói chung tao là thằng liều mạng còn mày là thằng nhát cáy
			
			Tao biết khi nói ra thì đéo có thằng nào tin
			Vì trong mắt của tụi mày ngoài đời tao chỉ là thằng thư sinh
			Đeo mắt kiếng, mặt ngoài hiền đặc biệt không biết kiếm chuyện
			Vậy mày cứ thử đụng đi, coi ai té trước biết liền
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
			
			Trong khu tao sống khi mày thích tao có cocaine
			Đây SG hood đến gây sự, đưa mày vô hàng
			Ghét tao không khôn ngoan, nhà mày không an toàn
			Bia cùng với rượu, như Khanh Nhỏ anh em tao ngang hàng
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>6</STT>
		<Title>Lạc trôi</Title>
		<Author>Sơn Tùng MTP</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<lyric>
			Người theo hương hoa mây mù giăng lối
			Làn sương khói phôi phai đưa bước ai xa rồi
			Đơn côi mình ta vấn vương hồi ức trong men say chiều mưa buồn
			Ngăn giọt lệ ngừng khiến khóe mi sầu bi
			Đường xưa nơi cố nhân từ giã biệt li, cánh hoa rụng rơi
			Phận duyên mong manh rẽ lối trong mơ ngày tương phùng.

			[ĐK:]
			Ohhhh, tiếng khóc cuốn theo làn gió bay
			Thuyền ai qua sông lỡ quên vớt ánh trăng tàn nơi này
			Trống vắng bóng ai dần hao gầy.

			Ehhhhhh, lòng ta xin nguyện khắc ghi trong tim tình nồng mê say
			Mặc cho tóc mây vương lên đôi môi cay
			Bâng khuâng mình ta lạc trôi giữa đời
			Ta lạc trôi giữa trời.

			[Rap:]
			Đôi chân lang thang về nơi đâu
			Bao yêu thương giờ nơi đâu
			Câu thơ tình xưa vội phai mờ
			Theo làn sương tan biến trong cõi mơ
			Mưa bụi vương trên làn mi mắt
			Ngày chia lìa hoa rơi buồn hiu hắt
			Tiếng đàn ai thêm sầu tương tư lặng mình trong chiều hoàng hôn
			Tan vào lời ca.

			Lối mòn đường vắng một mình ta
			Nắng chiều vàng úa nhuộm ngày qua
			Xin đừng quay lưng xóa
			Đừng mang câu hẹn ước kia rời xa
			Yên bình nơi nào đây chôn vùi theo làn mây.

			* Ta lạc trôi, ta lạc trôi giữa đời
			Lạc trôi giữa trời
			Yeahhh, ahhhhhhh.

			Ta đang lạc nơi nào
			Ta đang lạc nơi nào
			Lối mòn đường vắng một mình ta
			Ta đang lạc nơi nào
			Nắng chiều vàng úa nhuộm ngày qua
			Ta đang lạc nơi nào.
		</lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>7</STT>
		<Title>Em của ngày hôm qua</Title>
		<Author>Sơn Tùng MTP</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Eh eh eh…
			Em đang nơi nào…
			Can you feel me.
			Can you feel me.
			Eh eh eh
			M-tp

			Liệu rằng chia tay trong em có quên được câu ca.
			Tình yêu khi xưa em trao cho anh đâu nào phôi pha.
			Đừng lừa dối con tim anh,em sẽ không buông tay anh được đâu mà.(Em không thể bước đi)
			Gạt nước mắt yếu đuối đó cứ quay lại nơi anh.
			Em biết rằng cơn mưa qua đâu có che lấp được nụ cười đau thương kia.
			Nước mắt đó vẫn rơi vì em..Oh baby..No baby..

			Đừng nhìn anh nữa,đôi mắt ngày xưa giờ ở đâu???
			Em còn là em?
			Em đã khác rồi.
			Em muốn quay lưng quên hết đi(Thật vậy sao?)
			Tình yêu trong em giờ toàn giả dối.
			Anh không muốn vùi mình trong mơ.
			Anh không muốn đi tìm giấc mơ ngày hôm nao.

			Đừng vội vàng em hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Xin hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Đừng bỏ mặc anh một mình nơi đây.
			Uhhhhhhh..
			Dừng lại và xoá nhẹ đi kí ức.
			Uhhhhhhh..
			Chìm đắm vào những lời ca dịu êm thưở nào.

			Mưa đang rơi.
			Đôi tay buông lơi.
			Mình anh ngồi đây tìm lại những khoảng không dường như chơi vơi.
			Thật ngu ngốc.
			Vu vơ.
			Lang thang trên con đường tìm lại giấc mơ.
			Dường như đã quá xa.
			Và em không còn thiết tha.
			Nắm lấy đôi tay anh muốn giữ em ở lại.
			Nếu cứ tiếp tục cả hai sẽ phải khổ đau.
			Đừng cố tỏ ra mạnh mẽ.
			Đó đâu phải là em.
			Vậy đi… TẠM BIỆT EM ..!

			Nhắm mắt lại hãy nghĩ đi.
			Lâu nay em sống cho mình em mà.
			Phải không em hỡi người…???
			Tìm lại thời gian của riêng đôi ta.
			Nhưng sao trong anh đã quá tuyệt vọng.
			Sự thật đang bủa vây nơi anh.
			Forget baby…!!!!!

			Đừng nhìn anh nữa,đôi mắt ngày xưa giờ ở đâu???
			Em còn là em?
			Em đã khác rồi.
			Em muốn quay lưng quên hết đi.
			Tình yêu trong em giờ toàn giả dối.
			Anh không muốn vùi mình trong mơ.
			Anh không muốn đi tìm giấc mơ ngày hôm nao.

			Đừng vội vàng em hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Xin hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Đừng bỏ mặc anh một mình nơi đây.
			Uhhhhhhh..
			Dừng lại và xoá nhẹ đi kí ức.
			Uhhhhhhh..

			Em mang những cảm xúc theo người mất rồi …!

			Em mang tiếng cười.
			Em mang hạnh phúc đi rời xa.
			Xung quanh chỉ còn mỗi anh và những nỗi đau.
			Hãy xoá sạch hết đi…Đừng vấn vương..
			Vì em.
			Do em.
			Chính em.
			Hãy mang hết đi……

			Người cứ vội vàng.
			Người cứ vội vàng.
			Xin hãy là em của ngày hôm qua.
			Người bước xa rồi.
			Và người đã bước xa rồi.

			Đừng vội vàng em hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Xin hãy là em của ngày hôm qua.
			Uhhhhhhh..
			Đừng bỏ mặc anh một mình nơi đây.
			Uhhhhhhh..
			Dừng lại và xoá nhẹ đi kí ức.
			Uhhhhhhh..

			Đừng vội vàng em hãy là em của ngày hôm qua.
			Em đã quên chưa?
			Xin hãy là em của ngày hôm qua.
			Anh nghĩ những dòng cảm xúc trong em giờ đã hết thật rồi đấy!!
			Đừng bỏ mặc anh một mình nơi đây.
			Chẳng còn gì cả.
			Dừng lại và xoá nhẹ đi kí ức.
			Em hãy là em của ngày hôm qua đi … Xin em đấy ..!
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>8</STT>
		<Title>Nắng ấm xa dần</Title>
		<Author>Sơn Tùng MTP</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Nắng ấm xa dần
			Chuuuu…
			Chẳng phải anh đâu..
			Chuuuu…
			Chẳng phải anh đâu…!!!

			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần bỏ rơi,để lại những giấc mơ.(giữ lại đi,giữ lại đi.)
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần,xa dần theo những tiếng cười.(Hãy mang đi giúp những nỗi buồn)

			Theo thời gian những hạt mưa như nặng thêm.
			Xóa hết thương yêu mặn nồng ngày nào giữa chúng ta.
			Anh lục tìm vẫn cứ mãi lục tìm.
			Giơ bàn tay cố kìm nén những cảm xúc.
			Vùi mình vào đêm đen anh chẳng tìm thấy lối ra.

			Sau lưng là tiếng nói yêu anh,chẳng rời xa anh.
			Trước mắt anh điều đấy,nó dối trá,tại sao người vội quên mau?
			Là vì em.
			Bài ca anh viết sẽ không được trọn vẹn đâu em.
			Bước đi.
			Em yêu một ai thật rồi mãi chẳng là anh đâu.

			Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.
			Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.
			Bước đi xa nơi này.
			Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.
			Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.
			Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.

			Ehhhhhh….
			Nhìn em bước ra đi xa dần.
			Ehhhhh…
			Nhìn em bước ra đi xa dần.
			Ehhhhh….
			Nhìn em bước ra đi xa dần…

			Đến rồi lại đi.
			Cứ vội vàng đi.
			Trao cho anh bao yêu thương rồi em lại bỏ đi.
			Gieo trong anh bao nhiêu niềm đau,rồi em mau,
			rời bỏ anh,xa anh,quay mặt lặng lẽ quên mau.

			Uhhh..
			Em yêu quên thật rồi.
			Uhhh..
			Chẳng một lời chia li,quên rồi,em yêu quên rồi,quên rồi ……

			Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.
			Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.
			Bước đi xa nơi này.
			Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.
			Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.
			Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.
			Vậy thì người cứ bước đi xa nơi này.
			Ánh bình minh sẽ không còn nơi đây.
			Bước đi xa nơi này.
			Những lời yêu sẽ không còn nơi đây.
			Phải tự đứng lên mà thôi,che nhẹ đi những niềm đau và nỗi buồn.
			Xung quanh anh giờ đây cô đơn mình anh ôm giấc mơ.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.

			Ehhhhhh.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.
			Ehhhhhh.
			Nhìn em,nhìn em bước đi.
			Ehhhhhh.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.
			Ehhhhhh.
			Nhìn em bước ra đi xa dần.

			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần bỏ rơi,để lại những giấc mơ.(giữ lại đi,giữ lại đi.)
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần rồi.
			Nắng ấm xa dần,xa dần theo những tiếng cười.(Hãy mang đi giúp những nỗi buồn)
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>9</STT>
		<Title>Cơn mưa ngang qua</Title>
		<Author>Sơn Tùng MTP</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Ladykillah…Uh..Can you feel me…uh..!!!
			Youngpilots..uh..Ok…!!!!
			Eh..Eh..Eh..
			Cơn mưa ngang qua…..
			Cơn mưa đi ngang qua…
			Đừng làm rơi thêm,thêm,thêm,nhiều giọt lệ uh…uh…

			Còn đâu đây bao câu ca anh tặng em.
			Tình yêu em mang cuốn lấp đi bao nhiêu câu ca.
			Và còn lại đây,đôi môi đau thương trong màn đêm.
			Phải lẻ loi,gồng mình bước qua niềm đau khi em rời xa…..!!!!!!
			Cơn mưa rồi lại thêm,lại thêm,lại thêm.
			Xé đi không gian ngập tràn nụ cười..
			Nhìn lại nơi đây,bao kỉ niệm giờ chìm xuống dưới hố sâu vì em…..T.T
			Chính em đã đổi thay.
			Và đôi bàn tay ấm êm,ngày nào còn lại giữ.
			Vì em…Vì em…………………..!!!!

			Hook:
			Vì em đã xa rồi,tình anh chìm trong màn đêm.
			Là vì em đã quên rồi,tình anh chỉ như giấc mơ.
			Em bước đi rồi..Ôi bao cơn mưa.
			Em bước đi rồi..Xin hãy xua tan đi em,bóng dáng hình em.Em đã mãi rời xa….!!!
			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình mà anh trao em,thôi thôi em đi đi đã hết rồi….!
			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình..Em quên..quên..quên.
			2011..
			Yeah……???
			Cơn mưa ngang qua mang em đi xa.
			Cơn mưa ngang qua khiến em nhạt nhòa.
			Chẳng một lời chào người vội rời bỏ đi không chia li cho con tim anh thêm bao yếu mềm…!
			Cơn mưa ngang qua cuốn đi bao yêu thương.
			Cơn mưa ngang qua khiến con tim mất phương hướng…
			Cơn mưa Kia nặng hạt,ôi mưa thêm nặng hạt..
			Em đã rời xa đôi bàn tay trong con tim của anh.

			Buông lơi bàn tay em đi,em đi rời xa bên tôi người ơi.
			Và buông lơi giấc mơ em cho,em cho con tim tôi đau biết mấy…
			Thôi cũng đã đến hồi kết..thật rồi mà người!
			Thôi cũng đá đến hồi kết..Đừng nhìn làm gì!
			Anh sẽ quên đi một ai,ai,ai,và rồi làm ngơ,ngơ,ngơ,uh

			Hook:
			Vì em đã xa rồi,tình anh chìm trong màn đêm.
			Là vì em đã quên rồi,tình anh chỉ như giấc mơ.
			Em bước đi rồi..Ôi bao cơn mưa.
			Em bước đi rồi..Xin hãy xua tan đi em,bóng dáng hình em.Em đã mãi rời xa….!!!
			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình mà anh trao em,thôi thôi em đi đi đã hết rồi….!
			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình..Em quên..quên..quên.

			Bridge:
			Và rồi em đi qua bước qua.
			Ở lại chốn đây với bao u buồn.
			Để rồi tháng trôi qua,rồi năm trôi qua,thoáng qua..oh…oh..oh..!!!!

			Nụ cười em đang ở đâu,người ơi..Ở đâu..????
			Và bờ môi em đang ở đâu,anh tìm..
			Lục tìm ma không thấy..Nụ cười em..
			Người hãy nói trả lời đi..Vì sao em đi đi quên đi bao nhiêu giấc mơ…
			Bên anh xưa kia..???

			Hook:
			Cơn mưa cẫn rơi..rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..
			Cơn mưa cẫn rơi..rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..
			Cơn cơn mưa vẫn rơi…rơi rơi..

			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình mà anh trao em,thôi thôi em đi đi đã hết rồi….!
			My girl..Em quên đi bao nhiêu.
			My girl..Em quên đi bao lâu.
			My girl..Em quên đi cuộc tình..Em quên..quên..quên..!
			Em quên mất rồi…!!!!
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>10</STT>
		<Title>Chạy ngay đi</Title>
		<Author>Sơn Tùng MTP</Author>
		<Genre>Việt Nam</Genre>
		<Lyric>
			Từng phút cứ mãi trôi xa phai nhòa dần kí ức giữa đôi ta
			Từng chút nỗi nhớ hôm qua đâu về lạc bước cứ thế phôi pha
			Con tim giờ không cùng chung đôi nhịp
			Nụ cười lạnh băng còn đâu nồng ấm thân quen
			Vô tâm làm ngơ thờ ơ tương lai ai ngờ
			Quên đi mộng mơ ngày thơ tan theo sương mờ
			Mưa lặng thầm đường vắng chiều nay
			In giọt lệ nhòe khóe mắt sầu cay
			Bao hẹn thề tàn úa vụt bay
			Trôi dạt chìm vào những giấc nồng say
			Quay lưng chia hai lối
			Còn một mình anh thôi
			Giả dối bao trùm bỗng chốc lên ngôi
			Trong đêm tối
			Bầu bạn cùng đơn côi
			Suy tư anh kìm nén đã bốc cháy yêu thương trao em rồi
			Đốt sạch hết
			Son môi hồng vương trên môi bấy lấu
			Hương thơm dịu êm mê man bấy lâu
			Anh không chờ mong quan tâm nữa đâu
			Tương lai từ giờ như bức tranh em quên tô màu
			Đốt sạch hết
			Xin chôn…
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>11</STT>
		<Title>Extremes</Title>
		<Author>Alan Walker</Author>
		<Genre>EDM</Genre>
		<Lyric>
			What if I told you I loved you?
			What if I told you I lied?
			Remember all of our hellos
			As I tell you goodbye

			Ooh-ooh, ooh-ooh-ooh-ooh
			If you see me in a daze
			I feel better, outta place
			It's true, ooh-ooh-ooh-ooh
			I don't need to be saved
			I'm a fucking renegade, uh

			Highs, lows, I got no in between
			Baby I know I've been talking in my sleep
			Free-faller, I drown in the deep
			Baby I know, I go to extremes

			Extremes, extremes
			Extremes, extremes
			Extremes, extremes
			'Cause baby I know I go to extremes

			I'm always running on the wire
			I'm terrified of peace and quiet
			I'm always running on the wire
			I fall in love in the middle of the riot

			Ooh-ooh, ooh-ooh-ooh-ooh
			If you see me in a daze
			I feel better, outta place
			It's true, ooh-ooh-ooh-ooh
			I don't need to be saved
			I'm a fucking renegade, uh

			Highs, lows, I got no in between
			Baby I know I've been talking in my sleep
			Free-faller, I drown in the deep
			Baby I know, I go to extremes

			Extremes, extremes
			Extremes, extremes
			Extremes, extremes
			'Cause baby I know I go to extremes

			Baby I know I go to extremes

		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>12</STT>
		<Title>The Drum</Title>
		<Author>Alan Walker</Author>
		<Genre>EDM</Genre>
		<lyric>
			Ooh, I can't pretend
			Like you didn't bring my tempo up again
			(Tempo up again)
			My head's in a spin
			You send my body to a place it's never been

			Baby, won't you let me
			Keep you up all night, let the morning come closer
			You send me so high now, the ceiling can't hold us
			Listen to my heart, let the rhythm control ya
			I'll be there when you need my love
			Just follow the beat of my drum (Drum, drum, drum, drum, drum)

			It goes um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Just follow the beat of my drum

			Ooh, I can't pretend
			Like I didn't let your love go to my head
			Ha-ah, mm-mm
			Ooh, I'm in a spin
			You send my body to a place it's never been
			Ah-ah

			Whoa-oh, oh no, thinkin' about you, makin' my body behave so
			Crazy, ooh, you make me wanna sway slow
			You push up on me, baby, you got me for days, oh, you do

			Baby, won't you let me
			Keep you up all night, let the morning come closer
			You send me so high now, the ceiling can't hold us
			Listen to my heart, let the rhythm control ya
			I'll be there when you need my love
			Just follow the beat of my drum (Drum, drum, drum, drum, drum)

			It goes um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum

			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa

			Whoa-oh, oh no, thinkin' about you, makin' my body behave so
			Crazy, ooh, you make me wanna sway slow
			You push up on me, baby, you got me for days, oh, you do

			Just follow the beat of my drum-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa

			It goes um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum, pum-pa-pum-pum
			Um-pa-pum-pa-pum, pum-pa-pum
			Just follow the beat of my drum
		</lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>13</STT>
		<Title>Faded</Title>
		<Author>Alan Walker</Author>
		<Genre>EDM</Genre>
		<Lyric>
			You were the shadow to my light
			Did you feel us?
			Another star
			You fade away
			Afraid our aim is out of sight
			Wanna see us
			Alight

			Where are you now?
			Where are you now?
			Where are you now?
			Was it all in my fantasy?
			Where are you now?
			Were you only imaginary?

			Where are you now?
			Atlantis
			Under the sea
			Under the sea
			Where are you now?
			Another dream
			The monster's running wild inside of me
			I'm faded
			I'm faded
			So lost, I'm faded
			I'm faded
			So lost, I'm faded

			These shallow waters never met what I needed
			I'm letting go a deeper dive
			Eternal silence of the sea, I'm breathing
			Alive

			Where are you now?
			Where are you now?
			Under the bright but faded lights
			You've set my heart on fire
			Where are you now?
			Where are you now?

			Where are you now?
			Atlantis
			Under the sea
			Under the sea
			Where are you now?
			Another dream
			The monster's running wild inside of me
			I'm faded
			I'm faded
			So lost, I'm faded
			I'm faded
			So lost, I'm faded
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>14</STT>
		<Title>Ignite</Title>
		<Author>Alan Walker</Author>
		<Genre>EDM</Genre>
		<Lyric>
			[Julie Bergan:]
			Fireflies, a million little pieces
			Feeds the dying light, and breathes me back to life
			In your eyes, I see something to believe in
			Your hands are like a flame
			Your palms the sweetest pain

			Let the darkness lead us into the light
			Let our dreams get lost
			Feel the temperature rise
			Baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite
			Like a starship speeding into the night
			You and I get lost in the infinite lights
			Baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite

			One touch and I ignite
			One touch and I ignite

			So alive, your touch is like the daylight
			Burning on my skin, it turns me on again
			You and I, survivors of the same kind
			And we're the only ones
			Dancing on the sun

			Let the darkness lead us into the light
			Let our dreams get lost
			Feel the temperature rise
			Baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite
			Like a starship speeding into the night
			You and I get lost in the infinite lights
			Baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite

			One touch and I ignite
			One touch and I ignite

			[Seungri:]
			Diamonds are forever, but all we need is just tonight
			We're monumental tremors that can freeze the speed of life
			Just like particles that's falling from heaven all over the stars
			Hear you calling for me
			Hear you calling me on from afar

			[Julie Bergan:]
			Let the darkness lead us into the light
			Let our dreams get lost
			Feel the temperature rise
			Baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite
			I feel the heat as we collide
			Like a fever that feels so right
			So baby, tell me one more beautiful lie
			One touch and I ignite

			One touch and I ignite
			One touch and I ignite
			One touch and I ignite
			One touch and I ignite
			One touch and I ignite
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>15</STT>
		<Title>Different World</Title>
		<Author>Alan Walker</Author>
		<Genre>EDM</Genre>
		<Lyric>
			All we know, left untold
			Beaten by a broken dream
			Nothing like what it used to be

			We've been chasing our demons down an empty road
			Been watching our castle turning into dust
			Escaping our shadows just to end up here once more
			And we both know

			This is not the world we had in mind
			But we got time
			We are stuck on answers we can't find
			But we got time
			And even though we might have lost tonight
			The skyline reminds us of a different time
			This is not the world we had in mind
			But we got time

			Broken smile, tired eyes
			I can feel your longing heart
			Call my name, howling from afar

			We've been fighting our demons just to stay afloat
			Been building our castle just to watch it fall
			Been running forever just to end up here once more
			And now we know

			This is not the world we had in mind
			But we got time
			We are stuck on answers we can't find
			But we got time
			And even though we might have lost tonight
			The skyline reminds us of a different time
			This is not the world we had in mind
			But we got time

			Take me back
			Back to the mountainside
			Under the northern lights
			Chasing the stars

			Take me back
			Back to the mountainside
			When we were full of life
			Back to the start
			We both know that

			This is not the world we had in mind
			But we got time
			We are stuck on answers we can't find
			But we got time
			And even though we might have lost tonight
			The skyline reminds us of a different time
			This is not the world we had in mind
			But we got time

		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>16</STT>
		<Title>DYNAMIC DOU</Title>
		<Author>HIEUTHUHAI</Author>
		<Genre>Rap</Genre>
		<Lyric>
			Baby, 5 giây thôi từ khi em vô đây
			Thật sự không thể không nhìn em
			Nên giờ anh sang đó
			Chắc luôn em cần hài hước thông minh
			Và rap thật hay và sao thật may
			Toàn thứ anh đang có
			Rất xinh nhưng đi một mình như vậy thì
			Xích qua, anh mời em một ly, my baby
			Uống xong, hai mình say lòng nhau, yeah maybe
			Sáng mai, có thể anh gọi em, my lady
			Bên nhau là Dynamic Duo
			Thật luôn và tin anh đi, 100% anh không mưu mô
			Thề, bên cạnh anh luôn vui, em không cần huhuhu
			Muốn ngắm anh, có ngay trước mặt
			Đầu cần tra trên google
			Pretty face and love dark humor
			Make me face dang feel like Mac Miller
			Tin anh đi
			Lấy túi xách và nhanh chân rời khỏi đây
			Vì ta sẽ có một đêm dài
			Và thật may ta chưa say baby


			[Chorus: HIEUTHUHAI x HurryKNG]
			Trời đã tối thôi đừng đi bên ngoài
			Cần một chỗ để nằm qua đêm dài
			Dù nhà anh không cách âm
			Đừng bận tâm hàng xóm anh
			Vờ âm thanh đó phát ra trên đài
			Em vừa nói em rất muốn ăn ngoài
			Chờ hai phút con bò đang đánh lái
			Because we are, we are, we are

			[Retrain: HIEUTHUHAI x HurryKNG]
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Baby, Dynamic Duo

			[Verse 2: HurryKNG]
			HurryKNG này chưa từng sai lầm
			Trong việc đưa con tim mình trao nhầm
			Không chạm hai lần cho một ai
			Hai câu xong là yêu luôn ngay
			Nên hai ngày sau mong thôi chia tay là xong vậy
			21 năm chưa màng đâm đầu yêu một ai (vậy nên)
			Trước khi như là không quen (đêm nay)
			Rót ra cho vào trong men (nhìn em)
			Sohot như là Malibu
			Cho nên em biến đám ong kia trở thành Real fan (wait)
			Nháy mi thay vì đi qua nhau
			Và giờ thì mắt môi đơ hình như hơi lâu
			Đừng ngập ngùng viết tên em lên tờ khăn dùng ăn
			Và để lại số phone ngay sau mặt trăng
			Dance chachacha trong ngày hoa bay
			Ngươi em long lanh như giọt pha lê
			Lời thế ước trên trời cao ánh đèn sao soi vào ta
			Hai trái tim nguyên sẽ găm bao tháng năm qua
			Sẽ không nhạt phai

			You might also like
			CUA
			HIEUTHUHAI
			Creepin’
			Metro Boomin, The Weeknd 21 Savage
			Rich Flex
			Drake  21 Savage

			[Chorus: HIEUTHUHAI x HurryKNG]
			Trời đã tối thôi đừng đi bên ngoài
			Cần một chỗ để nằm qua đêm dài
			Dù nhà anh không cách âm
			Đừng bận tâm hàng xóm anh
			Vờ âm thanh đó phát ra trên đài
			Em vừa nói em rất muốn ăn ngoài
			Chờ hai phút con bò đang đánh lái
			Because we are, we are, wе are

			[Retrain: HIEUTHUHAI x HurryKNG]
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Dynamic Duo
			Baby, Dynamic Duo
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>17</STT>
		<Title>Mamma Mia</Title>
		<Author>HIEUTHUHAI</Author>
		<Genre>Rap</Genre>
		<Lyric>
			Bay đi oversea yeah
			Turn up on the weekend
			Polime trong không khí yeah
			Đốt lên tất cả mamma mia
			Ra-ta-ta như người Ý yeah
			Whole gang lên ngồi BM
			Không tin là một chữ ký
			Đem về một đống Carat Prada Mamma Mia

			HURRYKNG:
			(HURRYKNG's now like)
			Spending more time on the airplane
			Then raining some Benjamins and calling champagne
			Nên là book luôn Park Hyatt off fan
			Drop sign, shake hand, make friend and switch lane
			Remember chưa bao giờ từng mơ show quy mô
			Fan đang xếp thành hàng để quét luôn QR code và đi vô
			24 degrees on AC cool down and we know
			Trên đường đi show kê cần thả chân và giờ ngả lưng trên limo
			Nhiều thằng wack con quạt chả như là guitar
			Hater cười hiền như là shiba
			See ya 12 a. M señorita
			Non ho molto tempo adesso, mamma mia.
			1 character in the game nên là thiệt nerd
			99s stubborn Việt+
			Hashtag 22, GERDNANG, goodstudent, fandom
			Allin, realmusic, youngmoney, anthem.

			REX:
			Nhìn tao freak từ đầu tới gót chân
			Live for hiphop get thrash not punk
			Gang tao lấn sang thị trường còn tao làm thứ tao muốn
			Cùng là hai chữ âm nhạc không nghe được mắc gì giận man
			Vẫn cứ ăn diện nhưng hai bàn tay chạm cát
			Nói về lạm phát kèm theo các vấn nạn khác
			Tao không hustle để cho cổ tao nạm vàng
			Hay phải nhặt lấy hào quang sau khi ký vào công văn
			Eh we high shit thuyền vượt biển
			Gọi là thích nghi khi tao diễn và được tiền
			Tao nghe về đam mê thứ mày nói trên trực tuyến
			Man dù có tuyên truyền nó cũng nên là thực tiễn
			Mày sẽ dần biết trải nghiệm nào quý giá
			Điều gì cần thiết cầm viết để ghi ra
			Hay là mày cần thành đạt để còn phân biệt thật giả
			Trước khi trả cái giá cao và ngồi trong villa

			NEGAV:
			Như là Quang Bangs từ đầu đến chân là natural
			Nhạc thằng An sang mọc cánh mà bay như chơi đồ
			Love or nah? Love or nah?
			Making money on mah own để có cái bóp to to
			Ayy! Tránh làm sao ánh mắt anh
			Như cuồng điên vì yêu em lao vào không có cách ngăn
			Tim này "pew pew pew" báo cảnh sát nhanh
			Cool thật cool nên đứng gần em chỉ nghĩ đến đắp chăn
			Noti Instagram như cơn bão cấp 5
			Mỗi đêm anh phân vân xem đi với ai
			Anh chỉ ước có thể phân thân 3 chân, 2 tay
			Flip flop Nike đi vẫn oai
			Nháy mắt thôi em đã có thai
			Cưng này cưng này quên thằng cu mà em từng yêu đi
			Anh từ trong màn đêm vồ em về như là Stewie
			Nhẹ hôn bờ môi nồng thơm mùi son vị dâu MAC
			Không mất một cắc vẫn gọi em là baby

			MANBO:
			Khi nào xong tụi mình ra sân bay
			Go through this way, on my face it's the VIP
			Get out the way, stacks for days cause you know that's me
			I got a few tricks to make it rich, tự hào người Việt
			Như là Treydi Chains bọn tao tự tạo ra dây chuyền
			Biến cổ họng thành tiền mỗi khi phát nhạc là cho tụi bây ghiền
			Hater không thích ok tao chỉ mặc kệ và tao đem xay nhuyễn


			Bản chất thật nhất của chính tụi nó sẽ biến bài này dần trở nên hay liền
			Mamma Mia hay là Oh My God
			Tao chỉ làm tốt những công việc mà không thể để sai sót
			Gót chân không chạm đất vì tao là người trên mây
			Bộ não có vẻ là nerd để biết một ngày thêm tươi (bất cứ khi nào)
			Có cuộc gọi thì quản lý anh nghe
			Nhưng không thích thì anh liền bảo rằng người này không quen
			Anh đang bận cùng với anh Minh Hiếu coi xe
			Mấy chiếc này có vẻ là đắt nhưng tao cảm giác tao nói câu này không quen.
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>18</STT>
		<Title>Back to hometown</Title>
		<Author>Sol7</Author>
		<Genre>Rap</Genre>
		<Lyric>
			Long time no see

			Back to my hometown

			DCOD life bro!

			Và anh cũng về nơi đây

			Cũng vào đúng mùa mưa rơi

			Ông anh thì đang gọi là

			Sao giờ này còn chưa tới?

			Mẹ nói là thôi mưa gió ở nhà đi

			Đừng có đi chơi

			Ta chia ly mỗi đứa một nơi

			Có phải đó là ý trời?

			Đắng cay chạm vào môi,

			Ánh đèn đang trôi,

			Bầu trời đã chợp tối

			Nơi phố quen hay ngồi,

			Nhưng có người giờ không còn hợp lối

			Chẳng học chung một trường

			Nhưng ra đường là chung lớp rồi

			Sau bao nhiêu lần anh thả

			Mà không mong cá sẽ đớp mồi

			Hiphop saves me,

			Còn anh thì đang say she

			Anh về có mấy khi

			Thôi ngồi tới gà nó gáy đi

			Yeah, my lady

			Con tim hao gầy anh lấy đi

			Chìm vào đáy ly,

			Giấc mộng lu mờ chẳng thấy chi

			Đã bao lâu rời xa thành phố

			Trở về nơi cư ngụ

			Tiếng chuông chùa vẫn vang

			Anh đang ghé ngang thăm Sư phụ

			Ngọn gió nó có lay

			Đôi chân vẫn đứng cứng như trụ

			Gốc cây này vẫn đây

			Chỉ có lòng người là không còn như cũ

			Và anh biết nhà anh ở ngay đường Hai Bà Trưng


			Có mấy bà hàng xóm nói anh như ông, ai mà ưng

			Từ khi anh rời xa, nỗi cô đơn đã chai và sưng

			Dòng đời đưa đẩy, anh vẫn cứ like a diamond

			Anh bỏ chạy bàn, anh nghỉ bán hàng, anh đi làm nhạc,

			Anh muốn ba má anh nhàn

			Em nói em muốn cái nhẫn nạm hạt

			Anh rời Bồng Sơn,

			Anh lên Sài Gòn, mong mình thành đạt

			Thoát ra cạm bẫy rồi trở về nhà ăn cơm đạm bạc

			Ông anh anh vẫn còn làm,

			Và thằng em của anh vẫn còn bán

			Để hũ gạo ở trong nhà băng

			Nó sẽ tăng theo từng tháng

			Gác lại chuyện làm ăn

			Lên quảng trường rồi trượt ván

			Đêm về nằm mơ,

			Một nỗi nhớ lại bước sang

			Lướt qua cầu Bồng Sơn,

			Anh đang lên ga con đường về nhà ngắn thêm

			Bờ biển Quy Nhơn mênh mông

			Bao ngày qua giờ này đã vắng em

			Bao ánh sao đêm

			Sáng mây bên thềm, ngày có nắng

			Trời hồng biển xanh

			Như anh là anh, dù anh có thắng game

			Anh có vài người bạn anh ở Bồng Sơn

			Mỗi người mang trong mình một giấc mộng lớn

			Chắp đôi tay anh cảm tạ một công ơn

			Chắp đôi tay anh cảm tạ một công ơn
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>19</STT>
		<Title>Cảm nhận</Title>
		<Author>Seachains</Author>
		<Genre>Rap</Genre>
		<Lyric>
			Anh gặp em lần đầu tiên
			Khi trí óc cả hai còn non trẻ
			Tâm hồn anh cà chua già
			Ɛm là trái chín câу còn ngon nghẻ
			Kể từ ngàу hôm đó
			Ϲứ mang theo những suу nghĩ mỹ miều
			Một phần dành cho nhạc
			Ϲòn dành về em thì ti tỉ điều
			Ta chen nhau giữa phần thanh xuân
			Ôm lấу nhau từ một lần nhanh chân
			Khi mắt anh như ánh nắng
			Thì nụ cười em như là vần thanh vân
			Ɲếu cuộc đời là tờ vé số
			Anh muốn mình phải trúng số phu thê
			Ta bên nhau trong vô thức
			Ɓị tình уêu giam vào một cõi u mê
			Đôi khi quên mất đi
			Ϲhiếc đồng hồ của anh không quaу ngược lại
			Tâm trạng như con chim bị bắt đột ngột
			Không còn được baу được chạу
			Đẩу em vào suу nghĩ trên một đường raу trượt mãi
			Vì khi trái tim biết уêu khói óc như quên điều haу được dạу
			Hãу để anh được уêu em trong từng suу nghĩ
			Ɗù là tưởng tượng thôi nhưng anh cũng thấу vui rồi
			Đừng nói chi em ơi
			Đừng nói chi
			Đừng nói chi
			Đừng nói chi
			Ϲùng cảm nhận thôi
			Anh nghe cũng đủ rồi
			Ɲhiều khi anh từng mơ ngồi một mình cười ngẩn ngơ
			Ϲhúng ta sẽ được sống trong ngôi nhà đầу trẻ thơ
			Ϲó khó không em ơi
			Mу babe
			Mу babe
			Mу babe
			Thì anh xin giữ trong giấc mơ anh mà thôi
			Ɓuổi sáng của em là thịt
			Ɓuổi sáng của anh là trứng
			Ѕau mỗi lần chúng ta
			Anh lại có nhiều nguồn cảm hứng
			Anh nói ra miệng như thể
			Ɛm là của cả đời anh
			Đúng, anh nghĩ mỗi ngàу như thế
			Để vũ trụ sẽ trả lời anh
			Lý do con người tồn tại
			Là vì tình уêu chưa thể nào ngưng
			Mắt nhắm, môi khép, nín thở, bịt tai
			Ɲhưng trong lồng ngực vẫn luôn trào dâng
			Phiêu vào câу micro những điều tuуệt vời
			Không thể nghe thấу, ngửi, nếm, chạm
			Với một ngàу gấp đôi 12 giờ
			Ɗùng tim cảm nhận để gửi đến bạn
			Ta уêu nhau bên trong tâm trí
			Anh như đang tan trong không khí
			Luôn em mang theo trong suу nghĩ
			Yeah uh oh...
			Đôi ta уêu nhau không hoang phí
			Ɗu dương у như melodу
			Đôi taу ghi ghi bên trong nhật ký
			Yeah... nhật ký уeah
			Hãу để anh уêu em trong từng suу nghĩ
			Ɗù là tưởng tượng thôi nhưng anh thấу vui rồi
			Đừng nói chi em ơi
			Đừng nói chi
			Đừng nói chi
			Đừng nói chi
			Ϲùng cảm nhận thôi
			Anh nghĩ cũng đủ rồi
			Ɲhiều khi anh từng mơ ngồi một mình cười ngẩn ngơ
			Ϲhúng ta sẽ được sống trong ngôi nhà đầу trẻ thơ
			Ϲó khó không em ơi
			Thì anh xin giữ trong giấc mơ anh mà thôi...
			Hãу để anh уêu em trong từng suу nghĩ
			Ɗù là tưởng tượng thôi nhưng anh cũng thấу vui rồi
			Đừng nói chi em ơi
			Tình уêu không cần nói
			Ϲhỉ cần cảm nhận thôi
			Anh nghĩ cũng đủ rồi
			Ɲhiều khi anh từng mơ ngồi một mình cười ngẩn ngơ
			Ϲhúng ta sẽ được sống trong ngôi nhà đầу trẻ thơ
			Ϲó khó không em ơi nếu giấc mơ nàу xa xôi
			Thì anh xin giữ giấc mơ đó ở trong suу nghĩ anh mà thôi...
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>20</STT>
		<Title>Ngọn nến</Title>
		<Author>Coldzy</Author>
		<Genre>Rap</Genre>
		<Lyric>
			Lang thanh đi qua nhiều cơn giông

			Nuôi cây đam mê bao ngày đơm bông

			Đã có lúc thiết nghĩ đâu ai thèm trông mong

			Vào mấy cái thứ kiến trúc khi chưa được sơn xong

			Bàn chân đôi khi phải lênh đênh qua những tháng ngày dài

			Niềm tin to như hành trang ta mang vác 2 vai

			Thử thách quanh ta nuôi lớn cho tâm hồn ngây dại

			Là cách nên biết để nắm hay buông bàn tay ai

			Vì mưa thôi rơi trên mái

			Không còn hiên nhà che lại đầu

			Chẳng ai luôn luôn thư thái

			Gánh nặng sẽ làm ta phải sầu

			Thời gian trôi đâu cho phép

			Ông trời nghe lời ta nguyện cầu

			Ngồi co ro trong cơn rét

			Để phó mặc cho một phép nhiệm màu

			Vườn hoa ta chăm đôi khi

			Ai thi nhau di lên nát tươm

			Niềm tin như vơi đi do câu chê bai

			Gây nên sát thương

			Những khó khăn bất trắc

			Cũng là một phần đoạn đường

			Khiến đứa nhóc ngang bướng

			Trở thành người làm gương

			Đã quá lâu

			Thu mình trong một góc đơn côi

			Dù biết âu lo muộn phiền

			Chỉ khiến ta bạc tóc hơn thôi


			Trải qua mấy lần chưa thể thuyết phục

			Bằng vài tiết mục tồi

			Để được thấy mình trưởng thành hơn

			Thay vì được khóc trong nôi

			Đôi lúc do tất cả nghĩ

			Khiến cho ta bị nản chí

			Luôn thiết tha sự hoàn mỹ

			Không muốn câu viết ra toàn nhảm nhí

			Hoặc đành để bao nhiêu cơ hội

			Cứ bay vút qua thật uổng phí

			Hoặc tự kiểm soát lấy đống tâm trạng

			Cho dù có ai làm quản lý

			Gotta keep the fame in the rain phải kiên cường

			Nghe lời mama không được quên

			Tự tin mà khiêm nhường

			Tiếng hò reo, ánh hào quang

			Đều không thể xem thường

			Bởi vì ngoài kia là những cám dỗ

			Khi không nằm trên giường

			Phải làm sao cho bao mây đen

			Kia thôi che khuất đi ban mai

			Bịt chặt tai lao đi

			Như ngôi sao sáng nhất luôn không phai

			Vì thành công sẽ đâu đến

			Nếu không còn thất bại tồn tại

			Điều quan trọng là giữ tham vọng

			Nhưng không quên mất mình là ai
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>21</STT>
		<Title>Pink Venom</Title>
		<Author>BLACKPINK</Author>
		<Genre>Hàn Quốc</Genre>
		<Lyric>
			BLACKPINK
			BLACKPINK
			BLACKPINK
			BLACKPINK

			Kick in the door, waving the coco'
			팝콘이나 챙겨 껴들 생각 말고
			I talk that talk, runways I walk-walk
			눈 감고, pop-pop, 안 봐도 척

			One by one, then two by two
			내 손끝 툭 하나에 다 무너지는 중
			가짜 쇼 치곤 화려했지
			Makes no sense, you couldn't get a dollar out of me

			자, 오늘 밤이야, 난 독을 품은 꽃
			네 혼을 빼앗은 다음, look what you made us do
			천천히 널 잠재울 fire
			잔인할 만큼 아름다워 (I bring the pain like)

			This that pink venom, this that pink venom
			This that pink venom (get 'em, get 'em, get 'em)
			Straight to ya dome like whoa-whoa-whoa
			Straight to ya dome like ah-ah-ah
			Taste that pink venom, taste that pink venom
			Taste that pink venom (get 'em, get 'em, get 'em)
			Straight to ya dome like whoa-whoa-whoa
			Straight to ya dome like ah-ah-ah

			Black paint and ammo', got bodies like Rambo
			Rest in peace, please, light up a candle
			This the life of a vandal, masked up, and I'm still in CELINE
			Designer crimes, or it wouldn't be me, ooh!
			Diamonds shining, drive in silence, I don't mind it, I'm riding
			Flying private side by side with the pilot up in the sky
			And I'm wyling, styling on them and there's no chance
			'Cause we got bodies on bodies like this a slow dance

			자, 오늘 밤이야, 난 독을 품은 꽃
			네 혼을 빼앗은 다음, look what you made us do
			천천히 널 잠재울 fire
			잔인할 만큼 아름다워 (I bring the pain like)

			This that pink venom, this that pink venom
			This that pink venom (get 'em, get 'em, get 'em)
			Straight to ya dome like whoa-whoa-whoa
			Straight to ya dome like ah-ah-ah
			Taste that pink venom, taste that pink venom
			Taste that pink venom (get 'em, get 'em, get 'em)
			Straight to ya dome like whoa-whoa-whoa
			Straight to ya dome like ah-ah-ah

			원한다면 provoke us
			감당 못해 and you know this
			이미 퍼져버린 shot that potion
			네 눈앞은 핑크빛 ocean
			Come and give me all the smoke
			도 아니면 모 like I'm so rock and roll
			Come and give me all the smoke
			다 줄 세워 봐, 자, stop, drop (I bring the pain like)

			라타타타, 트라타타타
			라타타타, 트라타타타
			라타타타, 트라타타타

			Straight to ya, straight to ya, straight to ya dome like
			라타타타, 트라타타타 (BLACKPINK)
			라타타타, 트라타타타 (BLACKPINK)
			라타타타, 트라타타타 (BLACKPINK)

			I bring the pain like-
		</Lyric>

	</song>
	<song>
		<STT>22</STT>
		<Title>Typa Girl</Title>
		<Author>BLACKPINK</Author>
		<Genre>Hàn Quốc</Genre>
		<Lyric>
			Typa girl that'll make you wanna dream
			Typa girl that came straight off of the screen
			Typa girl you wanna ice up, make me freeze
			Typa girl you wanna wife up, sign the pre

			I bring money to the table
			Not your dinner
			Both my body and my bank account
			Good figure
			Thinking about me, but there's nothing to consider
			If I let you in my circle, you a winner

			Didn't know that you were cold
			'Til you felt my fire
			Heaven's gate just opened up
			Hearing choirs
			If you saying something else
			You a liar

			'Cause I'm that girl that drive you crazy
			But you can't leave me alone
			Got you thinking maybe
			I went supernatural

			Put you under spells or
			Look into a crystal ball
			I'm not like these other girls at all

			I'm the typa girl that make you forget that you got a type
			Type that make you love me when the only thing you done is like

			I'm that typa girl
			I'm that typa girl
			I'm that typa girl
			I'm that typa girl

			Like du-du-dun
			Du-lu-lu-lun
			Like du-du-dun
			Du-lu-lu-lun

			I'm the type of girl
			That everybody type
			Double tap, tap, tap
			What everybody like
			You can check my stats
			Got everybody's eye
			And I run them laps
			Round everybody's mind

			All of these girls on some uppercase shit
			That mean they all cap
			Being the best at whatever I do
			That's sounding on brand

			Typa girl that you wish for when you blow that candle out
			Typa girl that you wanna take back to your mama house
			Typa girl that don't ask for what she wants, she's takin' out
			Typa girl who got bag in same quality as Chanel

			Now you know that you were cold
			'Cause you felt my fire
			Heaven's gate just opened up
			Hearing choirs
			If you saying something else
			You a liar

			'Cause I'm that girl
			That drive you crazy
			But you can't leave me alone
			Got you thinking maybe
			I went supernatural

			Put you under spells or
			Look into a crystal ball
			I'm not like these other girls at all

			I'm the type of girl that make you forget that you got a type
			Type that make you love me when the only thing you done is like

			I'm that typa girl
			I'm that typa girl
			I'm that typa girl
			I'm that typa girl

			Like du-du-dun
			Du-lu-lu-lun
			Like du-du-dun
			Du-lu-lu-lun
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>23</STT>
		<Title>Shut Down</Title>
		<Author>BLACKPINK</Author>
		<Genre>Hàn Quốc</Genre>
		<Lyric>
			Blackpink in your area eh oh
			Blackpink in your area eh oh

			Keombaegi anya tteonan jeok eopseunikka
			Gogaedeuri dora jinjeonghae mok kkeokkilla
			Bunhongbiche eoreum Drip drip drip freeze 'em on sight
			Shut it down what what what what

			Geimi anya jin jeogi eopseunikka
			Jijeobwa ne moge mokjureun nae kkeonikka
			Ttangbadage daeun Pedal we go two zero five
			Shut it down uh uh uh uh

			Chorok bireul naeryeo meori wiro Don't trip, baby
			Gyeomsonhage geunyang anjaisseo Just sit, baby
			Praying for my downfall, many have tried, baby
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			Ganpan naerigo mun jamga Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			Ganpan naerigo mun jamga Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Nah
			You don't wanna be on my bad side
			That's right I'm slidin' through
			Bunch of wannabes that wanna be me
			Me three if I was you
			Been around the world, pearls on ya girl
			VVS's we invested uh
			Need a lesson see the necklace, see these dresses
			We don't buy it we request it uh

			A rockstar, a popstar but rowdier
			Say bye to the paparazzi
			Get my good side, I'll smile for ya
			Know it ain't fair to ya
			It's scarin' ya like what now
			Blackpink in your area,
			The area been shut down
			It's a shutdown

			Ni daeum dapanjiya ttokbaro bwa Don't sleep baby
			Dwijibeobwa igeon gagyeokpyoya Ain't cheap baby
			Stay in your own lane 'cause I'm 'bout to swerve
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			Ganpan naerigo mun jamga Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			Ganpan naerigo mun jamga Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Shut it down Blackpink in your area
			Shut it down woah woah woah woah
			Shut it down Blackpink in your area
			Keep talking we shut you down

			[Korean:]

			Blackpink in your area eh oh
			Blackpink in your area eh oh

			컴백이 아냐 떠난 적 없으니까
			고개들이 돌아 진정해 목 꺾일라
			분홍빛의 얼음 Drip drip drip freeze 'em on sight
			Shut it down what what what what

			게임이 아냐 진 적이 없으니까
			짖어봐 네 목에 목줄은 내 거니까
			땅바닥에 닿은 Pedal we go two zero five
			Shut it down uh uh uh uh

			초록 비를 내려 머리 위로 Don't trip, baby
			겸손하게 그냥 앉아있어 Just sit, baby
			Praying for my downfall, many have tried, baby
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			간판 내리고 문 잠가 Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			간판 내리고 문 잠가 Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Nah
			You don't wanna be on my bad side
			That's right I'm slidin' through
			Bunch of wannabes that wanna be me
			Me three if I was you
			Been around the world, pearls on ya girl
			VVS's we invested uh
			Need a lesson see the necklace, see these dresses
			We don't buy it we request it uh

			A rockstar, a popstar but rowdier
			Say bye to the paparazzi
			Get my good side, I'll smile for ya
			Know it ain't fair to ya
			It's scarin' ya like what now
			Blackpink in your area,
			The area been shut down
			It's a shutdown

			니 다음 답안지야 똑바로 봐 Don't sleep baby
			뒤집어봐 이건 가격표야 Ain't cheap baby
			Stay in your own lane 'cause I'm 'bout to swerve
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			간판 내리고 문 잠가 Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			간판 내리고 문 잠가 Shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Shut it down Blackpink in your area
			Shut it down woah woah woah woah
			Shut it down Blackpink in your area
			Keep talking we shut you down

			[English translation:]

			Blackpink in your area eh oh
			Blackpink in your area eh oh

			It's not a comeback since we've never left
			Heads turning, careful you'll strain your neck
			Pink ice drip drip drip freeze 'em on sight
			Shut it down what what what what

			It's not a game since we've never lost
			The leash on your neck is mine
			Flooring the gas pedal we go two zero five
			Shut it down uh uh uh uh

			Make it rain Don't trip, baby
			Be humble Just sit, baby
			Praying for my downfall, many have tried, baby
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			Pull down the shutter lock the door, shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			Pull down the shutter lock the door, shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Nah
			You don't wanna be on my bad side
			That's right I'm slidin' through
			Bunch of wannabes that wanna be me
			Me three if I was you
			Been around the world, pearls on ya girl
			VVS's we invested uh
			Need a lesson see the necklace, see these dresses
			We don't buy it we request it uh

			A rockstar, a popstar but rowdier
			Say bye to the paparazzi
			Get my good side, I'll smile for ya
			Know it ain't fair to ya
			It's scarin' ya like what now
			Blackpink in your area,
			The area been shut down
			It's a shutdown

			You're looking at your next answer key, don't sleep baby
			Flip it over it's the price tag, ain't cheap baby
			Stay in your own lane 'cause I'm 'bout to swerve
			Catch me when you hear my Lamborghini go
			Vroom, vroom, vroom, vroom

			When we pull up you know it's a shutdown
			Pull down the shutter lock the door, shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			It's black and it's pink once the sun down

			When we pull up you know it's a shutdown
			Pull down the shutter lock the door, shut down
			Whip it whip it whip it whip it
			Whip it whip it whip it whip it
			Keep watching me shut it down

			Shut it down Blackpink in your area
			Shut it down woah woah woah woah
			Shut it down Blackpink in your area
			Keep talking we shut you down
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>24</STT>
		<Title>DDU-DU DDU-DU</Title>
		<Author>BLACKPINK</Author>
		<Genre>Hàn Quốc</Genre>
		<lyric>
			[All, Rosé:]
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!

			[Jennie:]
			Chakan eolgure geureochi mothan taedo
			Ganyeorin mommae sok garyeojin volumeeun du baero
			Geochimeopsi jikjin guji bojin anchi nunchi
			Black hamyeon pink urin yeppeujanghan savage

			[Lisa:]
			Wonhal ttaen daenoko ppaetji
			Neon mwol haedo kallo mul begi
			Du sonen gadeukan fat check
			Gunggeumhamyeon haebwa fact check
			Nun nopin kkokdaegi
			Mul mannan mulgogi
			Jom dokae nan toxic
			You hokae I'm foxy

			[Rosé  Jisoo:]
			Du beon saenggakae
			Heunhan namdeulcheoreom chakan cheogeun mot hanikka
			Chakgakaji ma
			Swipge useojuneun geon nal wihan geoya
			Ajigeun jal moreugetji
			Guji wonhamyeon test me
			Neon bul bodeusi ppeonhae
			Manmanhan geol wonhaetdamyeon

			[Jennie:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du (Ah yeah, ay yeah!)
			Hit you with that ddu-du ddu-du du (Ah yeah, ay yeah!)

			(Hit you with that hit you with that hit you with that)
			(BLACKPINK!)

			[Jennie:]
			Jigeum naega georeoganeun georin
			BLACKPINK 4-way sageori
			Dongseonambuk sabangeuro run it
			Neone beokitriseuteu ssak da I bought it
			Neol danggineun geotdo meolli milchineun geotdo
			Jemeotdaero haneun bad girl
			Jokeon sileohageon nuga mwora hadeon
			When the bass drop it's another banger

			[Jisoo  Rosé:]
			Du beon saenggakae
			Heunhan namdeulcheoreom chakan cheogeun mot hanikka
			Chakgakaji ma
			Swipge useojuneun geon nal wihan geoya
			Ajigeun jal moreugetji
			Guji wonhamyeon test me
			Neon bul bodeusi ppeonhae
			Manmanhan geol wonhaetdamyeon

			[Jennie  Lisa:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du (Ah yeah, ay yeah!)
			Hit you with that ddu-du ddu-du du (Ah yeah, ay yeah!)

			[Rosé:]
			What you gonna do when I
			Come come through with that that uh uh-huh
			What you gonna do when I
			Come come through with that that uh uh-huh

			[Lisa, Jisoo  Jennie:]
			Tteugeowo tteugeowo tteugeowo like fire
			Tteugeowo tteugeowo tteugeowo like fire

			BLACKPINK

			Ah yeah, ay yeah, ay yeah!

			[Jisoo  Jennie:]
			Tteugeowo tteugeowo tteugeowo like fire
			Tteugeowo tteugeowo tteugeowo like fire

			[Jennie:]
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			[Korean:]

			[All, Rosé:]
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!

			[Jennie:]
			착한 얼굴에 그렇지 못한 태도
			가녀린 몸매 속 가려진 volume은 두 배로
			거침없이 직진 굳이 보진 않지 눈치
			Black 하면 pink 우린 예쁘장한 savage

			[Lisa:]
			원할 땐 대놓고 뺏지
			넌 뭘 해도 칼로 물 베기
			두 손엔 가득한 fat check
			궁금하면 해봐 fact check
			눈 높인 꼭대기
			물 만난 물고기
			좀 독해 난 toxic
			You 혹해 I'm foxy

			[Rosé:]
			두 번 생각해
			흔한 남들처럼 착한 척은 못 하니까
			착각하지 마
			쉽게 웃어주는 건 날 위한 거야

			[Jisoo:]
			아직은 잘 모르겠지
			굳이 원하면 test me
			넌 불 보듯이 뻔해
			만만한 걸 원했다면

			[Jennie:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			(Hit you with that hit you with that hit you with that)
			(BLACKPINK!)

			[Jennie:]
			지금 내가 걸어가는 거린
			BLACKPINK 4-way 사거리
			동서남북 사방으로 run it
			너네 버킷리스트 싹 다 I bought it
			널 당기는 것도 멀리 밀치는 것도
			제멋대로 하는 bad girl
			좋건 싫어하건 누가 뭐라 하던
			When the bass drop it's another banger

			[Jisoo:]
			두 번 생각해
			흔한 남들처럼 착한 척은 못 하니까
			착각하지 마
			쉽게 웃어주는 건 날 위한 거야

			[Rosé:]
			아직은 잘 모르겠지
			굳이 원하면 test me
			넌 불 보듯이 뻔해
			만만한 걸 원했다면

			[Jennie, Lisa:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			[Rosé:]
			What you gon' do when I
			Come, come through with that that uh uh huh
			What you gon' do when I
			Come, come through with that that uh uh huh

			[Lisa, Jisoo, Rosé, Jennie:]
			뜨거워 뜨거워 뜨거워 like fire
			뜨거워 뜨거워 뜨거워 like fire

			BLACKPINK

			Ah yeah, ay yeah, ay yeah!

			[Jisoo  Jennie:]
			뜨거워 뜨거워 뜨거워 like fire
			뜨거워 뜨거워 뜨거워 like fire

			[Jennie:]
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			[English translation:]

			[All, Rosé:]
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!
			BLACKPINK!
			Ah yeah, ay yeah!

			[Jennie:]
			Attitude toward good face
			The shrunken volume doubled in size
			I do not think I'll go straight without a hunch
			Black if you're pink we're pretty savage

			[Lisa:]
			When you want it
			You can do anything with a knife
			Two hands full of fat check
			If you wonder fact check
			A snowy top
			Fish that meet water
			Toxic reading
			You're hurting I'm foxy

			[Rosé:]
			Think twice
			I cannot pretend to be nice like everyone else
			Do not mistake it
			It's for me to smile easily

			[Jisoo:]
			I do not know yet
			If you want to test me
			You are as flaming as you can be
			If you wanted something good

			[Jennie:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			(Hit you with that hit you with that hit you with that)
			(BLACKPINK!)

			[Jennie:]
			Now I'm walking
			BLACKPINK 4-way intersection
			Run it everywhere
			I got your bucket list bud. I bought it
			Pulling or pushing you away
			Bad girl
			Whether it's good or bad
			When the bass drops it's another banger

			[Jisoo:]
			Think twice
			I cannot pretend to be nice like everyone else
			Do not mistake it
			It's for me to smile easily

			[Rosé:]
			I do not know yet
			If you want to test me
			You are as flaming as you can be
			If you wanted something good

			[Jennie, Lisa:]
			Oh wait 'til I do what I do
			Hit you with that ddu-du ddu-du du
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

			[Rosé:]
			What you gon' do when I
			Come come through with that that uh uh huh
			What you gon' do when I
			Come come through with that that uh uh huh

			[Lisa, Jisoo, Rosé, Jennie:]
			Hot, hot, hot like fire
			Hot, hot, hot like fire

			BLACKPINK

			Ah yeah, ay yeah, ay yeah!

			[Jisoo Jennie:]
			Hot, hot, hot like fire
			Hot, hot, hot like fire

			[Jennie:]
			Hit you with that ddu-du ddu-du du

		</lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>25</STT>
		<Title>How You Like That</Title>
		<Author>BLACKPINK</Author>
		<Genre>Hàn Quốc</Genre>
		<Lyric>
			BLACKPINK in your area

			Boran deushi muneojeosseo
			Badageul ttulko jeo jihalkkaji
			Ot kkeutjarak japgettago
			Jeo nopi du soneul ppeodeobwado

			Dashi kamkamhan igose Light up the sky
			Ni du nuneul bomyeo I'll kiss you goodbye
			Shilkeot biuseora kkoljoeunikka
			Ije neohi hana dul set

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that? (Barabim barabum bumbum)
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			Your girl need it all and that's a hundred
			Baek gae junge baek nae mokseul weonhae
			Karma come and get some
			Ttakajiman eojjeol su eopjana
			What's up, I'm right back
			Bangaswereul cock back
			Plain Jane get hijacked
			Don't like me? Then tell me how you like that, like that

			Deo kamkamhan igose Shine like the stars
			Geu misoreul ttimyeo I'll kiss you goodbye
			Shilkeot biuseora kkoljoeunikka
			Ije neohi hana dul set

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that? (Barabim barabum bumbum)
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			Nalgae ireun chaero churakaetteon nal
			Eoduun nanal soge gacheo itteon nal
			Geuttaejjeume neon nal kkeunnaeya haesseo
			Look up in the sky it's a bird it's a plane

			Bring out your boss bitch
			BLACKPINK!

			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)
			You gon' like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)

			[Korean:]

			BLACKPINK in your area

			보란 듯이 무너졌어
			바닥을 뚫고 저 지하까지
			옷 끝자락 잡겠다고
			저 높이 두 손을 뻗어봐도

			다시 캄캄한 이곳에 Light up the sky
			니 두 눈을 보며 I'll kiss you goodbye
			실컷 비웃어라 꼴좋으니까
			이제 너희 하나 둘 셋

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that? (Barabim barabum bumbum)
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			Your girl need it all and that's a hundred
			백 개 중에 백 내 몫을 원해
			Karma come and get some
			딱하지만 어쩔 수 없잖아
			What's up, I'm right back
			방아쇠를 Cock back
			Plain Jane get hijacked
			Don't like me? Then tell me how you like that, like that

			더 캄캄한 이곳에 Shine like the stars
			그 미소를 띠며 I'll kiss you goodbye
			실컷 비웃어라 꼴좋으니까
			이제 너희 하나 둘 셋

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that? (Barabim barabum bumbum)
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			날개 잃은 채로 추락했던 날
			어두운 나날 속에 갇혀 있던 날
			그때쯤에 넌 날 끝내야 했어
			Look up in the sky it's a bird it's a plane

			Bring out your boss bitch
			BLACKPINK!

			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)
			You gon' like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)

			[English translation:]

			BLACKPINK in your area

			I crumbled before your eyes
			Hit rock bottom and sunk deeper
			To grab onto the last bit of hope
			I've tried to reach out with both of my hands

			Again in this dark place, light up the sky
			While looking into your eyes, I'll kiss you goodbye
			Laugh all you want while you still can
			Because it's about to be your turn 1, 2, 3

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that?
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			Your girl need it all and that's a hundred
			10 out of 10 I want what's mine
			Karma come and get some
			I feel bad but there's nothing I can do
			Whats up I'm right back
			Cock back the trigger
			Plain Jane get hijacked
			Don't like me? Then tell me how you like that, like that

			In this even darker place shine like the stars
			With a smile on my face I'll kiss you goodbye
			Laugh all you want while you still can
			Because it's about to be your turn 1, 2, 3

			Ha how you like that?
			You gon' like that that that that that
			That that that that
			How you like that?
			How you like that that that that that
			That that that that

			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that
			Now look at you now look at me
			Look at you now look at me
			Look at you now look at me
			How you like that

			The day I fell without my wings
			Those dark days where I was trapped
			You should've ended me when you had the chance
			Look up in the sky it's a bird it's a plane

			Bring out your boss bitch
			BLACKPINK!

			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)
			You gon' like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum dururu)
			How you like that
			(Dumdumdum dururu dumdumdum durururu)
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>26</STT>
		<Title>Senorita</Title>
		<Author>Camila Cabello</Author>
		<Genre>US/UK</Genre>
		<Lyric>
			I love it when you call me Señorita
			I wish I could pretend I didn't need ya
			But every touch is ooh-la-la-la
			It's true la-la-la
			Ooh, I should be running
			Ooh, you keep me coming
			For ya

			Land in Miami
			The air was hot from summer rain
			Sweat dripping off me
			Before I even knew her name la-la-la
			It felt like ooh-la-la-la
			Yeah, no

			Sapphire moonlight
			We danced for hours in the sand
			Tequila Sunrise
			Her body fit right in my hands, la-la-la
			It felt like ooh-la-la-la
			Yeah

			I love it when you call me Señorita
			I wish I could pretend I didn't need ya
			But every touch is ooh-la-la-la
			It's true la-la-la
			Ooh, I should be running
			Ooh, you know I love it

			When you call me Señorita
			I wish it wasn't so damn hard to leave ya
			But every touch is ooh-la-la-la
			It's true la-la-la
			Ooh, I should be running
			Ooh, you keep me coming
			For ya

			Locked in the hotel
			There's just some things that never change
			You say, "We're just friends."
			But friends don't know the way you taste-la-la-la
			'Cause you know it's been a long time comin'
			Don't you let me fall, oh

			Ooh, when your lips undress me
			Hooked on your tongue
			Ooh, love, your kiss is deadly
			Don't stop

			I love it when you call me Señorita
			I wish I could pretend I didn't need ya
			But every touch is ooh-la-la-la
			It's true la-la-la
			Ooh, I should be running
			Ooh, you know I love it

			When you call me Señorita
			I wish it wasn't so damn hard to leave ya
			But every touch is ooh-la-la-la
			It's true la-la-la
			Ooh, I should be running
			Ooh, you keep me coming
			For ya

			All along I'll be coming for ya (for ya)
			And I hope it meant something to ya
			Call my name, I'll be comin' for ya (comin' for ya)
			Comin' for ya (comin' for ya)

			For ya, for ya (oh, she loves it when I call her), for ya
			Ooh, I should be running
			Ooh, you keep me coming
			For ya
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>27</STT>
		<Title>Mood</Title>
		<Author>Iann Dior</Author>
		<Genre>US/UK</Genre>
		<Lyric>
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view

			[Iann dior:]
			I could never get attached
			When I start to feel, I unattach
			Somehow I always end up feeling bad
			Baby, I am not your dad, it's not all you want from me
			I just want your company
			Girl, it's obvious, elephant in the room
			And we're a part of it, don't act so confused
			And you love startin' it, now I'm in a mood
			Now we're arguin' in my bedroom

			We play games of love to avoid the depression
			We've been here before
			And I won't be your victim

			[24kGoldn:]
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view

			So why you tryin' to fake your love on the regular
			When you could be blowin' up just like my cellular
			I won't ever let a shorty go and set me up
			Only thing I need to know is if you wet enough
			I'm talking slick back, kick back, gang sippin' forties
			You keep playing, not another day with you shorty
			Mismatched fits, that was way before you know me
			Got a lot of love, well you better save it for me

			[Iann dior:]
			We play games of love to avoid the depression
			We've been here before
			And I won't be your victim

			[24kGoldn:]
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view
			Why you always in a mood?
			Fuckin 'round, actin' brand new
			I ain't tryna tell you what to do
			But try to play it cool
			Baby, I ain't playing by your rules
			Everything look better with a view
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>28</STT>
		<Title>MONTERO</Title>
		<Author>Lil Nas X</Author>
		<Genre>US/UK</Genre>
		<Lyric>
			I caught it bad yesterday
			You hit me with a call to your place
			Ain't been out in a while anyway
			Was hopin' I could catch you throwin' smiles in my face
			Romantic talkin'? You don't even have to try
			You're cute enough to fuck with me tonight
			Lookin' at the table, all I see is weed and white
			Baby, you livin' the life, but nigga, you ain't livin' right

			Cocaine and drinkin' with your friends
			You live in the dark, boy, I cannot pretend
			I'm not fazed, only here to sin
			If Eve ain't in your garden, you know that you can

			Call me when you want, call me when you need
			Call me in the morning, I'll be on the way
			Call me when you want, call me when you need
			Call me out by your name, I'll be on the way like

			Mmm, mmm, mmm
			Mmm, mmm, mmm

			Ayy, ayy
			I wanna sell what you're buyin'
			I wanna feel on your ass in Hawaii
			I want that jet lag from fuckin' and flyin'
			Shoot a child in your mouth while I'm ridin'
			Oh, oh, oh, why me?
			A sign of the times every time that I speak
			A dime and a nine, it was mine every week
			What a time, an incline, God was shinin' on me
			Now I can't leave
			And now I'm actin' hella elite
			Never want the niggas that's in my league
			I wanna fuck the ones I envy, I envy

			Cocaine and drinkin' with your friends
			You live in the dark, boy, I cannot pretend
			I'm not fazed, only here to sin
			If Eve ain't in your garden, you know that you can

			Call me when you want, call me when you need
			Call me in the morning, I'll be on the way
			Call me when you want, call me when you need
			Call me out by your name, I'll be on the way like

			Oh, call me by your name (Mmm, mmm, mmm)
			Tell me you love me in private
			Call me by your name (Mmm, mmm, mmm)
			I do not care if you lyin'

			Well I'm just feelin', mm-uh
			I wanna get, mm-uh
			I'm in my, into my, uh
			I'm mm, mm
			I'm still, mm, mm-mm
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>29</STT>
		<Title>BAM BAM</Title>
		<Author>Camila Cabello</Author>
		<Genre>US/UK</Genre>
		<Lyric>
			You said you hated the ocean, but you're surfin' now
			I said I'd love you for life, but I just sold our house
			We were kids at the start, I guess we're grown-ups now (Mmm)
			Couldn't ever imagine even havin' doubts
			But not everything works out, no

			Now I'm out dancin' with strangers
			You could be casually datin'
			Damn, it's all changin' so fast

			Así es la vida, sí
			Yeah, that's just life, baby
			Yeah, love came around
			And it knocked me down
			But I'm back on my feet
			Así es la vida, sí
			Yeah, that's just life, baby
			I was barely standin'
			But now I'm dancin'
			He's all over me

			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam (Así es la vida)
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam (Uh-huh)
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam (Eh, eh, uh-huh)
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam (Uh-huh)
			Bidi, bam-bam-bam-bam

			It's been a hell of a year, thank God we made it out
			Yeah we were riding a wave, and trying not to drown
			And on the surface I held it together
			But underneath, I sorta came unwound
			Where would I be? You're all that I need
			My world, baby, you hold me down
			You always hold me down, now

			I've been the breaker and broken
			Every mistake turned to moments
			Wouldn't take anything back

			Así es la vida, sí (Así es)
			Yeah, that's just life, baby
			Yeah, love came around
			And it knocked me down
			But I'm back on my feet
			Así es la vida, sí
			Yeah, that's just life, baby
			I was barely standin'
			But now I'm dancin'
			She's all over me (He's all over me)

			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam (Ahí, ahí)
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam
			Bidi, bam-bam-bam-bam (Pónganle azúcar, mi gente!)

			Sigue bailando, hey
			Sigue bailando (Keep dancing, yeah)
			Sigue bailando (Keep dancing, yeah)
			Sigue bailando

			(Hay amor en todos lados) Sigue bailando
			(Sigue, sigue, sigue bailando) Sigue bailando
			(Hay amor en todos lados) Sigue bailando, woh
			(Sigue, sigue, sigue bailando)

			Así es la vida, sí
			Yeah, that's just life, baby
			Yeah, love came around
			And it knocked me down
			But I'm back on my feet
			Así es la vida, sí
			Yeah, that's just life, baby
			I was barely standin'
			But now I'm dancin'
			She's all over me (He's all over me) (Hey! Hey!)

			Now I'm, Now I'm dancin' (Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam)
			Keep dancing, yeah
			Now I'm, Now I'm dancin' (Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam)
			Keep dancing, yeah
			Now I'm, Now I'm dancin' (Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam)
			Keep dancing, yeah (Bidi, bam-bam-bam-bam) (Hey! Hey!)
			(Bidi, bam, bam, bam, bam, bam, bam)
			And now I'm dancin' (Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam)
			Keep dancing, yeah
			Now I'm dancin' (Bidi, bam-bam-bam-bam, bam-bam)
			Keep dancing, yeah, yeah, yeah, yeah (Bidi, bam-bam-bam-bam)
			Eh!
		</Lyric>
	</song>
	<song>
		<STT>30</STT>
		<Title>Mery Chirsmast</Title>
		<Author>Michael Jackson</Author>
		<Genre>US/UK</Genre>
		<Lyric>
			Merry Christmas
			Merry Christmas
			Merry Christmas to you

			Chestnuts roasting on an open fire
			Jack Frost nipping at your nose
			Yuletide carols being sung by a choir
			And folks dressed up like Eskimos

			Everybody knows a turkey and some mistletoe
			Help to make the season bright
			Tiny tots with their eyes all aglow
			Will find it hard to sleep tonight

			You know that Santa's on his way
			He's bringing lots of toys and goodies on his sleigh
			And every mother's child is on the spy
			To see if reindeer really know how to fly

			And so, I'm offering this simple phrase
			To kids from one to ninety-two
			Find more lyrics at ※ Mojim.com
			Though it has been said many times, many ways

			Merry Christmas
			(Merry Christmas)
			Merry Christmas
			(Merry Christmas)
			Merry Christmas to you
			(To you)

			Merry Christmas, Merry Christmas to you
			(Merry Christmas to you)
			Merry Christmas, Merry Christmas to you
			(And you too)
			Jingle bells, jingle bells, jingle all the way
			(Oh Merry Christmas to you)

			Merry Christmas, Merry Christmas to you
			(And you too)
			Merry Christmas, Merry Christmas to you
			(Merry Christmas)
		</Lyric>
	</song>
</songs>